{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_007011",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "달서저수지"
    },
    "text": "達西貯水池 (달서저수지)\\n\nファンハクサン(758m)、小学山(622m)、そして白雲山(713.4m)に囲まれた慶尚北道漆谷郡芝川面黄鶴里の麓に位置しています。このダムは1987年12月9日に着工し、1995年5月30日に完成しました。ダムの流域面積は250haで、恩恵を受ける面積は59.2ha、満水時の面積は6.6haです。また、有効に貯水できる量は73万6000tで、堤防の高さは40mで、全長は196mです。さらに、洪水調節のための麗水土（余剰水を送り返す防水路通路）も設置されています。ダムの四方には茂った森が広がり、清潔な水質と美しい周辺景観が特徴です。また、923番県道が近くを通っており、東側には55番中央高速国道の多部トンネル区間が続いています。",
    "QA": [
        {
            "question": "達西貯水池はどこに位置していますか？",
            "answer": "達西貯水池は慶尚北道漆谷郡芝川面黄鶴里の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "達西貯水池の着工日と完成日はいつですか？",
            "answer": "達西貯水池の着工日は1987年12月9日であり、完成日は1995年5月30日です。"
        },
        {
            "question": "達西貯水池の流域面積は何haですか？",
            "answer": "達西貯水池の流域面積は250haです。"
        },
        {
            "question": "達西貯水池の恩恵を受ける面積は何haですか？",
            "answer": "達西貯水池の恩恵を受ける面積は59.2haです。"
        },
        {
            "question": "達西貯水池の満水時の面積は何haですか？",
            "answer": "達西貯水池の満水時の面積は6.6haです。"
        },
        {
            "question": "達西貯水池の有効に貯水できる量は何tですか？",
            "answer": "達西貯水池の有効に貯水できる量は73万6000tです。"
        },
        {
            "question": "達西貯水池の堤防の高さは何mですか？",
            "answer": "達西貯水池の堤防の高さは40mです。"
        },
        {
            "question": "達西貯水池の全長は何mですか？",
            "answer": "達西貯水池の全長は196mです。"
        },
        {
            "question": "達西貯水池の周辺には何が広がっていますか？",
            "answer": "達西貯水池の四方には茂った森が広がっています。"
        },
        {
            "question": "達西貯水池の特徴は何ですか？",
            "answer": "達西貯水池の特徴は清潔な水質と美しい周辺景観です。"
        },
        {
            "question": "達西貯水池の近くには何が通っていますか？",
            "answer": "達西貯水池の近くを923番県道が通っており、東側には55番中央高速国道の多部トンネル区間が続いています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 369
    }
}